毒撚講野可唔可以大聲啲

是咁的

我發現毒撚可能成日活係自己世界
講野真係好細聲
唔好話啲女女做咩唔show你
單純做frd，下下都要問你 "咩話？"
搞到自己成個廢老咁都好無癮

sor囉

咁麻煩架

有時真係唔好怪人唔應你 聽你講野umum沈沈一舊舊咁真係唔想哂氣叫你講多次

ok...

有啲自信毒撚好撚大聲

啲巴膠好撚嘈好大聲又算唔算毒撚

溝到個毒撚男友 講野細聲唔清楚 但好得意

毒撚 ＝ 剛出冊更新人士
多一點關心 多一點接納

Ps 毒丁

岩呀

點樣可以正常聲量
講野太大聲
之前返工既地方太嘈搞成咁

你叫我

Sorry lo 我下次大聲啲講野
唔好唔理我

ok

毒撚 有女 得意
好似唔存在

請你食糖吖

你話我唔存在 定係佢

佢

真係得意 成日扮可愛

你追佢先定佢先？點識

緊係佢追我啦 打機

細聲=毒撚
大聲=自信毒撚

靚仔細聲=好得意
靚仔大聲=好man啊

咁就唔係毒撚啦

臭雞！

反而係咁 估錯咗
依加興咩game 冇玩好耐了